男朋友話我個閪有陣死海鮮味，即係點。。

早兩日放假，上咗男友屋企，之後我地開咗支86紅酒飲，飲到咁上下大家都慶慶地，佢問我準備好未，我話ok吖。。
一開始嗰陣都冇乜嘢嘅，但係我男友一伸個頭落去，奶都未開始奶就灑手兼擰頭，話咩：一陣死海鮮味
之後佢就去咗沖涼瞓教，冇再理我，各位絲打，我應該點做好
利申 150 80kg

?

U U
——
——
——
——

炸一炸就好食

話你係死魚一條

臭閪

點炸

我有配合佢，又有床叫

你應該拎支美極比佢, 咁個觀感就FIT 晒~

點蛋漿同炸粉 炸到金黃色

攞鮑魚刷刷下佢

想話你正臭蟹

如果 是新鮮，第一選擇的烹調手法絕對是蒸或烤，若不新鮮最常醃後再炒，最後用酸甜醬來調味。為什麼要用酸甜醬汁呢？作用可以一箭雙鵰去腥還可以提味，尤其是冷凍和快過期的 ，只要加上酸甜醬掩飾，冷凍的冰箱味，還是 發餿味都可以瞞天過海，而且還能引發食慾，所以如果你告訴我新鮮的 要做酸甜口味，我會大叫真是暴殄天物啊！

圖片設計者條女好肥

塊閪有鹹魚味～～

海鮮出血水生緊蟲

prince Joyce
死臭雞